【信用卡出淨機iPhone XR】

請出招！

要列明邊張信用卡出淨機iPhone XR，回贈/miles/即減幾多

wewa cmk 10%回贈

想不勞而獲

幫大家收集資訊

安信EarnMORE銀聯卡 2% + 10%

256gb 直接平947.88

食埋迎新仲爽

邊有10%

10%係直接減定回贈？

回贈

要買128食唔食到10％

你唔識字定係點？

$6000以上有10%，回$1000封頂

之前cmk 得wewa 有 earnmore 冇

apply 曬2張先

你打去hotline問下先扮勁

有未用 冇未唔用囉
好少事

你唔肯定就唔好質疑人

睇唔到姐

望清楚中間個張係乜信用卡

買部垃圾機都左計右計

係咪申請earnmore 之後揀HK$500現金回贈
另外網上申請額外享HK$100現金回贈
然後去cmk買就拎到盡？

cmk成個網都無iphone播

咁到底申唔申請好

APPLE STORE 買既咩卡最底屌